有冇人諗過開紅毛泥封死路障呢？

成日睇到狗好輕易就搬開 如果聞落個底度or個邊 唔知乾唔乾得切

非工程撚 求解答

就算快乾嘅英泥都好似要成2個鐘先乾到

如果去五金舖買應該點買 同埋點溝？

但我認為2個鐘D狗推到過尼都差唔多

問下我please

Please